點解出生率下降係件壞事？

而家人口過剩喎
出生率下降，舊個批人咁多，老死曬
咁人類數目咪減少
最後咪會去返個人同自然共存既平衡位，岩岩好
自然調節黎
反正科技會發展，洗唔洗咁多人類？

咁人你無辦法解決日本歐美長期通縮格局, 就算印銀紙都只係資產升但經濟都係縮.

鳩UP完就去訓.

支那種或窮撚嘅出生率下降先係好事
但香港嘅實際情況明顯唔係咁

最好全部生物死晒

邊個去養老人家

因為人均壽命增加，出生率低邊個養？
所以d大人話你知出生率低係壞事！

未等到老死就壓死下一代先

人口過剩係剩左老個批
出生率低就會影響勞動力，會影響生產力 then 經濟

冇窮撚打工賺錢，買野洗錢，啲商人做咩生意，冇生意做經濟點發展,科技發展可以增加生產力，但係科技唔會買野唔會消費，產能過剩對經濟都唔會好

即係過多幾十年個社會大把廢老，好少年青人
無生產力又用社會資源
你話係咪壞事？

樓豬係智障 定 自私 ?

靠佔比相對少左既年輕人 去養活佔比相對大左既廢中廢老

樓豬可能係覺得自己會係 廢中廢老 嗰組別呱

why not both

點解要養佢地
後生唔儲錢 老左然後要社會買單？

因為啲領導人要威要贏，佢地係睇total GDP有幾高，而唔係睇人均的數值。
假設有兩個情況：
1. 100個人每人生產1件物品，每人只係享受到1件物品
2. 5個人生產到10件物品，每人可以享受到10件物品

喺領導人會毫不猶疑咁揀1

老嘢唔用公共設施？
唔係直接畀錢先叫養

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

星期六 早上9點
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

冇左勞動人口